［viuTV］書到用時！

查字典！
無人開我開

舌到用時方恨短

打車輪都咁多學問

比狗屌

helen

Helen 無喇

真係龍捲風左丫！

好葡萄啊

69

嘜撚野節目黎架

屌~

屌你兩個男人

Helen bob 好慘...等我安慰佢

法國花生佬

可能引起觀眾不安

Helen無哂精水

舌到用時無女用！
Helen~~

好撚無聊

真係黐撚線

可能引起毒男們不安

以為Helen bb 會錫到尾
到時要去投訴傷害毒撚心

死仔興仲唔分享下龍捲風嘅舌感來聽下

公平咩

Helen

今集玩肛~~管~~

Gif圖

helen無極限

睇我個名

尻到用時無撚用

係咁玩Helen

福利

等佢舔等左好耐了

把刀笑死

溫bio

今晚helen個裝扮真係

今集真好好笑

下集好似仲正

女搜查官

岩岩睇番哂重溫，好高汁個節目，睇到王貽興既另一面好surprise
睇完仲想買個d書睇

下集要爆蛋

繼續女搜查官

好撚正

大大力

腳

聽晚

跳老舞

今晚冇女搜查官 look

叉燒包

屌你老母，俾佢頂一頂

我都想比Helen 壓

壓番佢

濕哂

屌好好笑

特登露腳

好笑過灘叔果套

幾好睇

真係超好笑

我都想跳

貧困兒童

屌！春麗？！

下集都過癮又夠癲

無咁吸引
長髮襯d

肯定又話個細妹春黛

件旗袍

屌
呢集幾過癮喎

春麗嚟啦

六合春子

要夠快！

Be water my friend 😍

小朋友齊打架

實戰比較緊要

佢放左落去丫

胸襲Helen

絕子絕孫

騎乘！！

好仆街個樣

淨係睇都覺得好痛

打春袋

D阿公阿婆有無真係咁

屌

下星期玩刀

雞蛋六隻 糖呢兩茶匙

身為一個刀客，刀不離身

兩個豬肉佬

根本洞爺湖黎

一巴打落馬姐度

有冇人知本書叫咩名

我幾有興趣研究雙刀

小你飛刀

綺夢

好似損左喎

好變態

點剃呀

我笑到停唔到

呢套嘢真係好痴線

空手入Helen

成日諗 真刀空手入白刃會唔會批咗忽手掌肉出嚟

要用異常嘅手臂力夾到把刀實一實先得
所以起碼要手瓜起墊先

下集玩SM

同埋人地唔一定要由上斬落黎
所以都係得個睇字

咁空手可以入曬所有方向嘅

Scout 彈彈

今集會綁住 helen

綁個盒應該唔係咁難姐

高登，連登老友。

綑綁ing

綑綁play

好粗呀

綁緊喇～

單車

佢講到好好笑

係要咁玩先好睇！！！

我又要綁

勒住個西

好重

發去後邊

咩係踩單車？

破處啊

到貽興破

裂裂裂

擔擔下嘅時間出事！

其實咁樣我覺得係唔夠力

誰人大大力

差d以為有下一句

佢想唱㗎啦

黃貽興跣低！

下集做忍者

隻色根本亂太郎黎

究竟helen ig係咩

helentam_donggu

Thx

女忍者，你忍得無

忍忍忍忍忍忍

王貽興同劉翁幫ViuTV主持《晚吹 書到用時》，終於出事喇！

去到第九集，大約一個月前，到o依家已經係舊聞，王貽興左手跌傷，搞咗一個月，成日要去針灸，但到o依家都仲係好傷，點解呢？原來當日拍攝一連兩集，王貽興一開始已經撞傷手，捱到拍忍者嗰集，佢要孭住重過佢一倍嘅劉翁。其後王貽興自己又唔小心，失足跌咗落去個泥o氹，左手一叉，抝柴，第二日瞓醒，手腕腫哂，好似豬蹄。

王貽興透過WhatsApp講經過：「其實嗰件事拍，孭劉翁嗰一下，當然係整到膊頭，嗰下只係覺得痛，後來換衫發覺兩邊膊頭黑哂。但係我知道係鏡頭前係點都要撐住。」

問到有冇嬲劉翁？佢話：「冇嬲架喎！唔通嬲佢點解咁重，只可以話我唔夠大力，唔夠小心。最傷係水蜘蛛過河嗰部份，唔同方法玩，同啲過河衝過去，就係咁唔覺得扭到手。落地最痛係手掙，但係第二日冇事，係手腕開始腫，拎唔到重野，同埋日常生活好多唔方便。」

王貽興話依家都手尾長，細個整個左手，未發到力 ：「對工作最大影響，除衫沖涼，大小便要訓練自己一隻手，同埋打字，係幾唔方便，所以要keep住做針灸。一兩個星期後ok，但係怕受傷，一星期冇做gym，醫生建議多休息，唔好做激烈動作，最好唔好搏。開工做嘢邊有得揀，係要頂硬上，做呢行係咁。」

其實坊間好多講忍者的書

仲以為佢地叫誅邪
雖然原本係無

689

唔準講個個係咩 啱啱冇望到

又抽水

屌成支插入去

就係呢下傷咗

仆街

helen都反起左

好撚正
希望唔好咁快做完啦

好似仲有四集

68x

支持阿興拍多D電視節目

敬業精神，值得尊重

個節目幾好笑

下集有小倩 正丫喂

果晚見到撻到塊閪咁 都覺得痛

胎興早日康復

下句係咩

誰人做愛大大力

成條入晒極刺激

二手甜書唔敢想像

friend 借嘅都已經唔敢想像

Wilson

生響後面

鳩毛生上肚

越軌

個節目好癲

手指公禁住佢個波

邊個小倩

真係對左入去

好好笑

好撚痴線

好癲呀大佬

自虐節目

隊 Helen 個頭落去加拿大

真係銡落去

蔡梓銘過咗去 ?

愈黎愈癲

心痛

好撚癲 又好撚好笑

食晒

其實幾好睇，但好似冇咩人睇

仲要勁入 好似掂到骨咁

套嘢真係有驚喜。

黃貽興真係好正！

好有人中嘅男公關俱樂部feel

胎興長頭髮都 okay

卒lin

Your face your fate

肥仔聰 model 年代又型又大隻

高跟鞋真係唔明

真係幾似肥貓 除左把聲

唔好嫌天水圍遠

又串一野

乜Helen得十六歲咋

你信呀

前面腳骨都變晒形

後面刮腳刮到損晒

我對鞋唔係咁 fit ，都唔會揀行成日街先着，係女人先咁勁！

女僕look

講堅套野都幾好笑

好撚變態

識佢老鼠 胎興又入一野

無人識你喎，鳩融

變左搲痕
周融識佢老鼠

周融彈開啦，識佢老鼠咩～

咁賣廣告

Helen好慘

木村頭

睇到哂喎

三叔

收數佬

提防老千張家輝

集集都咁痴線

但貽興同劉翁真係無得鼎！

馬賽克都出埋

做了

仆街

仆街

馬賽克

真人表演

貽興

笑死人咩

根本拍唔到個蓋

Helen口技

鼻毛都玩埋

都幾好笑

做喇

夾雞蛋？

helen肉絲

掌上壓都做唔到

工傷

中門大開

貽興王: 我要拍你個袋!!

頭髮夾到

屌
Helen真係點接落去

口腔骨折

Helen 條褲

老母

helen 真係冇波架喎

胎興晌度 un 仆街

呢集兼仆街

平板

個吹氣公仔仲大波過 helen

好癲呀

就咁睇Helen心口好似打左粗格咁

撕膠紙睇到都覺得痛

用套黎防水

點解唔拎個套笠電話試下

呢度好好笑

下集仲正喎

下集

HELEN 對腳靚到

黎料

屌
到底係咪啪啪聲太好聽

同屋企人一齊睇,好唔知點咁

cut咗？

呢集根本應該自己睇

我阿媽已經放棄左入左去訓...

獅子舞

helen個gap

屌呢part好撚好笑

頭一節就好悶

下集個妖字

佢始終頭part講自己養生
咁事實上都需要

水母

Sir
仲有個屌

聞正私處

正

橫丫腸

個妖字

CLS

黐線

影gif

化到丫～～

開波

沙爹串,正呀

X假期

呢d食字gag

爆春

Helen有少少老江湖喎

頂已經唔記得點摺東南西北

Helen好大犧牲

第一 part 都好好笑

格劍

一個用前面一個用後面

王貽興好廢

helen呢個打扮

咁重可以跳架咩

愈做愈放‘～～～～～

笑到仆街

肉便器

Helen慘慘豬

我聽到Helen講屌你

下集玩電話

下次玩自己友

好撚好笑

今集要列為 M 級，有乜睇呢？

條腿

屌，叫老母

Helen 好似 av 劇情D衣著

詭探

刁那星年

一見面就講生仔

家長

咀個公仔

玩電話了

葉念琛

仲有楊天命

楊天命個樣撞林敏聰

真係笑撚死人

木村

喂正呀打比公司

黃長興 谷德昭

笑死

王貽興笑到傻

劉翁忍到笑好勁

咁都認唔出把聲

睇預告好笑

屌 下集即刻玩堪輿係咪特登

用毛筆寫符落helen隻腳到

下集一齊捉邪捉鬼捉大脾

隔住電話係難認嘅
兼且，廣告部嘅人又點會估到有人玩電話

唔奇喎，幫套劇做勢

拂你

我佛你

腳啊

條女排牙

響人地個身度亂寫野真係唔係H漫咩

好仆街

內使器

係幾勁喎

見到底褲

佢打左格定點

屌又講甜野

臭溪水

呢個節目真係夠黐線
但佢係咪應該出返本書嘅名，作者同出版社呢

美選果幾個女仔真係出鏡率好高，晚晚咩節目都有份

玩魔術

成支入哂

又講甜野

打丁

菠蘿

我都係做唔到

呢個節目真係好痴線

至少用得返d人先
唔似得隔離台選完就走哂

D魔術流到

有無人覺得helen好正

佢地自己都認

全部失敗

屌
拎黎溝女一定用唔到

HELEN 身形好靚架, MODEL 身形

美選個陣 影相身形最好睇, 有腰有腿

個節目睇黎輕鬆搞笑姐

正到不得不得了呀

好似好淫

嚟啦

JJ短

好大碗

原來有好多規定做

日本人嘛

Honda

條女ig係咩？

乜料

Mary 相撲

真係越來越好睇

吖一聲

最近都追返晒之前幾集，真係好好睇

以前都聽過好多呢d手勢好易引麻煩

痴線架

咩事

捽佢上面

Super

攞helen隻手黎玩

Helen 開始識玩

騎乘能力

今集笑撚死

揸波波

佢地真係成日講有味野

甜到爆

無一刻唔甜

helen好淫

派報紙

我忍唔住射咗

痴撚線18+咁滯

已經到咗為講甜嘢而講嘅地步

今集係M呀

但集集都係咁架喎

佢其實已經係無講過任何禮儀

上集已經係咁講甜野, 呢集仲勁

字幕提左當做左

點切

頭幾集冇咁癲架

最後一句

好耐冇試過睇live

Helen 真係瞓晒身

B級

呢集豁晒出去

好想要張紙

咩動作黎

唔係黑色

條裙就甩

Pink lin？

好想幫helen奶返乾淨

粉全色乳頭

好想俾 Helen 揸

抽哂水

劉翁

套嘢千祈唔好停

勁正

借d意響度講粗口

王貽興成日借啲易抽水

DLLM

就快演變到真PK

我都係咁諗

而家有埋贊助，有排玩

睇完瞓啦

安信兄弟

安信兄弟贊助呢個節目，係咪貪佢食字，輸到用時

輸到用時 恭祝
借錢緊要還 咪比錢中介

Helen腳

dllm

仆你個街

又講有味野

條女講真好樣衰但有無佢擘脾張圖

仲要講玩腳

好黑

Cap 唔切

頭先Helen 好似走光？

真PK咩

PK shake

真pk有灰甲

嘩 我達賴喇嘛

Wa diu

吞精

Helen hea look好正 好似放假成日同佢係屋企咁

貽興王講到咁白

helen成口一滴滴

套野比人投訴未

班師奶訓哂,唔驚

捽腳趾罅

師奶點會睇viu
係都睇無記娛樂新聞啦

Helen 身體唔錯，可惜太樣衰，好少見電視啲人樣衰到咁

駱駝蹄

今日個look hea姐
平日ok架

局長咁唔比面

局長咁唔俾面

劉翁單眼好蝕

阿 Moox 今集都好辛苦下

痴撚線

夠竟我睇緊D咩

幫主

睇晒咁多集，每集都覺樣衰，鳳眼哨牙

呢套嘢真係痴線架

我想問後面條鬼佬做乜鳩?

痴線 越來越痴線

個鬼佬訓左成節？

後面訓左成集

睇左viu 好耐，呢個晚吹係最好笑，越玩越癲

呢招要用陰莖

下集helen用陰莖

個節目係咪無下限

真正演繹廢青

肥仔又幾正

越來越痴撚線

Helen啲趾甲

不過好似幾玩得

個鬼佬次次上黎淨係OPENING做少少野 之後就唔使做 等出糧

單眼？

又做了

貽興王對鞋底厚到

helen個look

HELEN 真係可以冇波㗎喎

點解我好似見到Helen露暈咁嘅

劉翁好大個袋

畫符

Helen 被灌水

SFX

雙雞火姐

helen係咁輸

陰勁

講陰力有咁難咩

啱啱個節笑撚死

好賤，換牌

Helen有咗

HELEN 飲到個肚脹晒

helen個肚漲撚到

好大

屌好似睇JOJO咁

Helen隻腳夾到好似玩緊震蛋咁

stayin alive

王貽興

有埋sound effect

會唔會急到扯旗㗎

開波喇

一梳梳到石硤尾

回魂夜

係咁用紅底笠頭

深喉

尋日係動漫節見到Helen係一個賣 figure 嘅檔做 promoter 戴住個cap帽好似無人認得佢

圖呢

中間𠝹一下⋯
好似

Helen整條腸

黐撚線

佢自己ig都有po原來

現代大陸既鬧新房係輪姦新娘先啱

Helen笑乜鳩

就咁睇真係睇唔出係佢

點解唔叫helen玩

爆蛋

蛋汁

Moox講得咁正

聽到「打你個仙人掌」

打小人

我係咸蟲

Helen去左邊

下集唔係 Helen

下星期條女唔係helen?

下個禮拜 Kimi

KO KOL 個女主持

下集轉人？
冇Helen
Kimi唔知有冇Helen咁玩得咁大犧牲

聽語氣Kimi似係替工多

air

Helen呢,屌你老母

做咩瘋狂出kimi

馬上風 打空炮

屌，頭先kimi個shot

認真有Helen好睇D

雖然kimi 係人造人
但係佢好似正過Helen

無咗helen差好遠，唔好睇

kimi雖然係正啲
但唔知係到做乜鳩咁

但係書到用時係睇佢癲唔係睇靚女㗎嘛

kimi 太識野, 唔夠怕羞

冇哂咁多集建立出黎份默契

劉翁第一下

蝦條

堅除

Helen 越做越好睇，今集竟然換人

一除bra條女即刻無哂波

墊出黎

下集仲係kimi

下集條女係乜水

空姐

kimi

Helen好笑啲

Helen真係放d
btw kimi呢排係viutv出鏡率幾高下

Kimi條腿

我都係成集一直狂𥄫佢條腿，太吸引
佢老公就正，玩腳玩成晚

除bra 留名番屋企睇

空姐Kimi

我都好想Kimi對腳放係我頭度

下面都乾

tvb

我見到佢對腳扯左

含蕉

食口水尾

貽興竟然食Kimi咬咗啖既蕉

屌
好似玩震蛋咁

搖控電擊

屌佢企既姿勢

個節目都真係有實用性，都未見過真正吹脹既過程係點

完全冇理到

Agger

龍蝦

一次過兩支

好撚痴

兩條友做乜鬼

cut左?????

飛機杯

救命呀今集好18禁

好似集集都係

今集特別明顯

呢個角度更清楚

對脾

我明明記得預告有kimi 上去擺行李架

cut左 成條腿
屌你viutv收埋自己j

下集神奇女俠強勢回歸
應該係 helen

個feel 咁痴女
一定係

還我helen

睇Viu facebook預告原來係Happy

屌
點解要係呢個男人婆

比返kimi我

可唔可以俾返helen我

Helen BB呢

Happy 狗也不屌

Happy
即刻唔想睇

怒熄電視,還我Helen

low budget cosplay

當年美國隊長同蝙蝠俠一樣超low budget拍劇

之前起碼仲有Kimi有嘢睇，而家直情唔知睇乜

其實我睇貽興同劉翁搞笑為先

麵包 其實切得幾好

但冇咗個靚女係隔離，總係差好遠

HAPPY 個西比較難入啲

對住個男人婆講咸濕笑話，感覺差好遠

之前冇睇 比較唔到

長興唔多好笑囉
睇SUNNY + HELEN / KIMI

我係絲
冇左helen冇哂d默契

依家佢兩個講淫野但好似調戲緊個男人咁

俾人射個時個叫聲好低沉

HELEN 返唔返嚟架

雖然佢冇波 ，但係好睇 D

長興個key仲高

之前既賣點係欺負弱質女流，而家呢個點欺負

Helen呢 ？

DLLM 胎興果對手套

你講先見到

俾人欺負返轉頭
happy係咪黎幫helen報仇

原來係美選dna

其實Helen 唔係靚女Kimi 先算係

健美小姐happy

即刻google佢地啲相先

應該話有個「女仔」係隔離，而家呢個

王浩信

建議你點播返前兩集書到用時既「西部牛仔」，好正

冇Helen真係差好遠

好巴打

D字

痴線 8點都估得中

應該撞彩架啫

其實概率黎講7同8應該最易中

但係hulk可以唔變身架嘛

發乎情 止乎禮
真係曲到

胎興同大家感受好相同喎

勁，x=命都諗到

真係你個名

有冇人睇過Hana Tam小花
感覺同佢個格有少少似 都係呢類

屌，下集仲係Happy

比返Helen 我吖

起碼變番女人d

應該係毎次拍兩集，所以下星期都係Happy

再下星期呢

anyone but 男人婆

個節目紅左就要同其他選美女女分豬肉
Helen陰公豬

King Kong

還我Helen

所以香港真係一街都係怪獸家長

嘩無睇上集啫
乜換咗做 happy 姐呀？

都係 Helen 好笑好多

估歌仔

返來哦 HELEN

屌我要Helen呀
Kimi都ok

Happy係咪S黎

我要求好低，俾條女我得架喇

唔好再kimi
一星期就黎四五個節目見到佢

條腿好結實

Happy好似男人

咁搞

象鼻金剛

好撚賤

笑左

紙紮公仔

大色狼

個故仔

做乜撚野

happy 完全唔得

悶到飛起

笑到肚痛

乜故仔嚟？

演故仔呢part好L好笑喎

happy一聽到打人就好high

笑到出眼水

Helen呀

Helen !!!

Helen回歸了！

係Helen !!!!

心口碎蛋糕

下星期helen返黎

下集 Helen 翻嚟喇

有病

Helen 終於返
雖然佢真係樣衰
但佢地3件果種默契真係好正

睇返superhero o個集
貽興王同sunny 話個男人婆隻西好撚入
真係好撚痴線

呢兩條友一路都響度借d意講甜野

Helen番黎，提早推post

我係嚟睇Helen的

Helen返嚟啦

HELEN 呀

Yeah~~~Helen 返來啦

而家有幾多人屋企仲有雞毛掃

成磚腐乳擺入口

Helen返嚟即刻好笑咗

咁都可以做到電視節目，同tbb鬥低質？

Helen白底

好長條打底褲

冇留意

知你班變態佬mon住

Helen 返嚟先好睇
笑到仆街

對橙太重

對腳斷喇

呢d咩姿勢黎

真係痴線

做愛十式

真PK

Cls

好核突

係囉
頭先呢下有d想嘔

Helen 喺度，即刻玩得癲好多！

好撚核突，睇到想嘔

一野撞落去

女體盛

呢集過汁

真係好L癲

勁多身體接觸，好睇好多

Helen對腳真係

佢對腳真係幾正既

點解話Helen終於回歸？明明上集已經返咗嚟

井市

係囉

份稿貼喺關公後面

擺明每次拍兩集，之後編排唔同咗 一日拍兩集可以慳返啲show錢呀嘛

貞操

捋蕉

大俠點會食薯片

冇咗隻豬

推

應該都係擋兩個 SHOW 錢咁收既.

好耐冇睇live

helen好睇好多

上集應該係同一日拍既第二次, 今次先係第一集

成渣一齊嚟

我認同

一爬低就吐血身亡

好賤

又講淫嘢
「你男朋友無教你要吞嘅咩」「對皮膚好咖」

X頭

如果大家都舌頭咪打茄輪？

淨係睇佢地包剪dup都好好笑

龜頭

下集又痴撚線

Helen 好玩 D

下集換做 Daisy?

呢集同下集都好好笑

屌你Leon

呢集好正，但本書開始無意思，用黎俾佢地訂主題玩

Helen 嚟

呢套野越黎越好似唔係講書
但係越睇越搞笑

睇住觀眾反應嚟加 show 既啫,

邊類玩法受歡迎咪玩多D

Helen 返嚟，貽興就係咁猛抽水。

貽興呀～高登冇人討論你套嘢架～

下次講番連登啦

得呢度支持你哋咋～

其實係睇佢三個係度玩
但有helen就好睇好多
起碼真係會笑先

佢地三個既化學作用唔錯
越睇越好睇
如果計2017晚吹系列
我覺得最好睇係書到用時

冇錯，剩係呢套必睇

就算唔記得睇都會睇返重溫

Me2

Me3
近排由第一集開始睇返
明顯地開頭大家都正經好多
Helen 都係棟響一邊冇乜對白
去到中段黃長興同谷得昭開始唔跟書9up 同講淫野
越來越好笑 又成日玩9 helen
但Helen 一走換左kimi 即刻冇咁好睇
同rocky 做果兩集直頭悶
好彩Helen 返返嚟咋

話時話 第幾集開始無左Moox

睇到呢度 d 評語好感動

大家都有個佢講個佢

有個句講個句

好中肯， 同感

Helen真係無得輸

呢樣真 連登巴打全面進場

無helen果幾集跟本唔入流
btw.viu tv係咪mon住連登仔d要求

拎一拎本晝就話使乜睇丟咗佢

釘十字架

安心上路.jpg

國情

性癖好

又係大肉腸

好大破壞力

真係腸都飛埋出黎

HELEN 真係完全冇波架喎

「妖～」

變魔術

有一排冇睇到 係咪kimi個啲唔洗睇返都得？

真fans梗係要睇埋

Kimi第一集除底衫好睇

kimi都ok
happy果幾集真係慘不忍睹

DLLM 胎興

helen可以的到兩次

露點樂園

貽興王明抽水

又蛋白質

全廠蛋白質

史萊姆

下集又繼續抽水～～

下集幾吸引

又當 Helen 啱啱返嚟？一日拍三集？

Helen 好玩好多

究竟拍左幾多集

Helen: 你地之前唔好玩咩 ? 好似咁多怨氣咁既 ?

睇個化裝真係似同一日拍

Helen 好玩

身型又靚

正常啦 唔通一日淨係拍一集咩
不過個導演傻左? 做乜錄影果時集集開頭都要歡迎HELEN一次

Hehe咩

點分到雞毛定鵝毛

打茄輪

不安

舔腳趾

睇預告好似一陣更黐線

通櫃

又不安鏡頭

見到都痛

呢個玩得太盡

虐待

真係痛到喊

真pk

好黐線

我以為我睇緊真PK

Helen 個鼻紅晒

真心慘

個彩蛋同之前有乜分別 做乜又播多次

彩蛋應該係 Helen 句旁白

好想知Helen得知真相後有乜反應

書到用時真PK

Helen把聲

乜事

賓妹

而家街市邊會仲有走雞

夾雞雞

好夾

把聲其實超煩

打中

拍落塊面度

屌你特登

清杯醋，點清

其實完全唔做戲對方咪仲估唔到

係，佢地又唔係好戲之人

好撚核突

表情好難呃人

上集可能玩Helen玩得太勁
今集好似就住佢玩

Helen完全冇事

下集Helen個look幾正

仲要吹爆個波

出年仲有得睇

係咪就黎爆post

我開

仲乜撳住個頭？